應該我

應該我，
叫完雞，
完事後,
同保護我地免於性病恐懼既condom講聱多謝先好將個垃圾condom扔落垃圾筒

應承我